泛民支持者話記者冇用啵, 班記者仲支唔支持泛民好?

嗱, 我就睇到班記者既貢獻既
不過班泛民FANS就話你地冇撚用啵
以後仲幫唔幫泛民好?
不如撐政府算啦, 幫完班泛民仲要比班冇腦既FANS話你地冇撚用

柒頭